流行經典50年25

胡楓回歸

CCTVB 不了

3真係差wo出sosim拖慢曬

本身都係垃圾

食唔曬就唔好出啦 攪慢曬

未出sosim咪又係鎖5mbps

打

唔唱番自己首蝴蝶

無氣？

咩事家燕個頭

御用癲婆

唱到咁既...

靈丸沒擁抱藏馬可到老

唱到係靈堂咁喎。。搞咩?

負責揀歌個個係咪玩佢，揀首咁難唱既歌

咁快完

娥姐可唔可以唔好咁高

點解要企高咁多來唱

嘉儀個肚腩仔

部電腦又細左

數神

妖你算啦
又慢又chok...

數學王子唱到ok既，但太chok

咁數學王子係音樂學院畢業架嘛
咁係要chok返少少